中左武漢肺炎

想問下中左武漢肺炎，醫保仲有無效
如人壽及住院保

去警署問下

中左緊係要警民合作🙃

睇吓自己份醫保嘅保障範圍, 份份都唔同, 有唔明就問agent
人壽通常都包, 不過應該要死咗先有得賠喎

詳細梗係去差館問

無

唔保係咪就唔使醫等直入火化爐？

醫乜保呀,邊間私家肯收你?
得公家收你,百幾蚊一日,你比唔起打比我,我請你

快啲去警署問下